請問咩牌子嘅保暖內衣夠暖又透氣？

嚟緊去旅行，當地天氣大約-10度左右，請問有冇邊隻牌子嘅保暖內衣值得推薦？

細個有隻天蝅衣 黃敏德果隻
依家仲有無得賣？

你係指super warm?
我上網睇見啲人話呢隻好暖但係好焗

columbia

菊花牌

咁下身著咩
嚟緊去北海道 怕凍

uniqlo
薄身個隻內衣好暖，透氣都ok，
因為剩係著個件嘢出左汗會涼 ，
唔知咁係咪叫透氣，
但一件加件衛衣係面已經好夠暖。

利申著緊

-10度你就咪玩人啦

Columbia 啦 上下身打底

我買左u記件extra warm一月去北海道著

u記ultra warm超極暖

其實向北海道一般 indoor 都勁開暖氣，如果唔係長時間stay 向 outdoor u 記都應該夠照。

同埋打底褲好重要，上身都仲有件褸頂住，下身得條褲冇打底真係凍撚到震。

hh warm

Aigle
成家都著佢

u 記冇得輸

去凍地方最緊要係件䄛

因為有暖氣 入面太厚會脆熱

我覺得褸係其次，反而頸巾冷帽呢 d 先重要，向 outdoor 冇野護住耳仔真係著幾多衫都冇用。

MIZUNO
著過返唔到轉頭

一條虧佬褲起入面
出面一條防風運動褲

btw其實北海道無想像中咁凍
上年2月去-8℃
感覺似6℃

2月去首爾
買左雞仔嘜唔知頂唔頂得住

yes 總知係除得嗰啲
入面返而唔好著多 好焗

其實-10度係預計最低氣溫
不過有一日嘅行程幾乎全日都喺室外，著u記唔知頂唔頂得住？始終個價錢真係好吸引

係淘寶買左件入面有毛毛既t
之前去韓國個時落雪著都頂得順
$3X RMB但我覺得暖過u記雞仔嘜
你可以search加絨加厚內衣
唔介意支那野既話係幾好著